理性討論：皇馬冇賓斯馬時候影響有幾大

皇迷日日屌光頭佬收起賓周,到真係唔用嘅時侯,咪搞到琴晚咁囉

拉空作用王

唔識射波有咩用

ching sick ball

召集所有賓周迷

皇馬無賓施馬=拖舟無私人sp

前場無人hold到波 搞到牙朗自己要走上走落

琴日如果牙朗係set俾賓施馬 佢實係人地後面 一定唔會有12m

真 踢上半場已經夠

有賓周馬就係賓周馬SET比牙朗啦, 邊度駛牙朗幫人SET波

佢走位，拉空係勁，但係d必入球成日miss,走位再靚又有何用

差finishing

入係bouns 唔入係應該 份糧唔包

門前幾碼空哂龍 中龍就入都可以飛機叫應該

係，佢職責唔是入波